有冇巴打成日收到來自大洋洲嘅電話

呢排我同我個frd成日收到呢啲電話
分別來自巴布亞新幾內亞同湯加
但每次一聽就收線

好不安

一聽就收線 冇聽過任何聲

近期有大量泰国手机用户向泰国的手机运营商反映接到很多陌生国家的陌生号码来电，大多一接就断掉，而且奇怪来电多来自新几内亚、汤加、厄瓜多尔、瑙鲁、多米尼加共和国、格林纳达、马达加斯加等较陌生冷门的国家。为此泰国知名手机电信运营商AIS 向用户发布公告，告知用户不用恐慌，接听这类奇怪电话不会被收费，但提醒用户遇到此类陌生奇怪的外国来电不要接听，也不要回拨，避免被其他国家征收国际费用。现在电信运营公司已得知此问题，正在抓紧调查问题原因。另得知，并非泰国一个国家出现这种情况，新西兰也接到很多当地用户投诉，接到众多陌生外国电话拨入，具体为何会有此情况发生，现在各国运营商和相关机构都在加紧关注调查中。（原标题：注意！陌生外国电话不要接！）